有無手足揾到契鎷tee既discount code?

用honey 試下

LM

sugarmama

人哋攞d錢去捐
唔好咁都要discount code啦
利申：已買

太貴啦，老婆囝囡買幾錢件已三百鎂
無 discount code，搞唔掂喎

Cls
契媽幫你賺咁多
少少錢就話貴
仲要係100%捐錢
你咪當做善事

三百鎂都俾唔起, 你真係上咗契?

BB仔件衫幾得意